覺唔覺連登仔係到屌鳩LPL賽評好撚ON9

人地中國隊緊係想自己友贏啦
唔通想佢輸咩
聽過幾次覺得講得幾中肯
有時中國隊打得ON99佢地都會照講打得唔穩
又無踩其他隊 仲話人地打得好添
仲想點撚樣
唔通日日咒自己個國家個隊等輸收皮咩
如果係連登仔呢D心理變態都可能會既

你死啦

自從長毛奶共就無睇佢 以前S2有佢既LMS我實睇full game

收野啦